（呼吸plan末日）鮑威爾撐儲局循序漸進加息

【本報訊】美國聯儲局主席鮑威爾（Jerome Powell）昨晚本港時間10時於Jackson Hole全球銀行家年會演講，表明目前經濟增長勢頭、就業數據良好，通脹數據符預期，支持儲局循序漸進加息。他的演說沒有回應總統特朗普不滿聯局加息的批評。

美股早段升 納指創新高

受消息刺激，美股周五早段全面造好，道指升逾80點，報25740點；標普500指數再試挑戰今年1月高位2872點，升11點，報2868點；納斯達克指數曾創新高，升60點，報7939點。
港股方面，昨日延續跌勢，早市低開224點，其後受A股帶動下，午後曾倒升40點，但未能保持升勢，最終跌118點或0.43%，報27671點；H指跌35點或0.32%，報10779點；成交769億元，創本月新低。累計全周，恒指反彈458點或1.68%，H指表現較佳，升265點或2.53%。

主席撐加息 呼吸plan今次仆街了

一定會加啦

否則美帝有經濟過熱風險

快加到4厘

香港一路路跟
後果係未來一次過追加